真（點）輸出香港革命精神

自從香蕉糖出現咗係台灣後，
同台灣朋友傾開計，
佢話佢都好想擁有香蕉糖
樓主就心血來潮思如潮湧靈感一發諗到：
不如將香蕉糖Print成Postcard寄過去啦！
等郵差叔叔可以帶住香蕉糖穿洋過海，踏遍天涯。
所以樓主係到呼籲大家，
可以選擇富有香港特色嘅文宣
長輩圖也好，香蕉糖也好，純文字也好
不單可以印街招
重可以拎去印Postcard
寄遍世界各地，
輸出香港精神！
**溫馨提示：寄往外語地區記得做好翻譯

環球隻抽

正喎 平時最鍾意寫postcard!

push